[5分鷹please come in] 2018-2019 轉會情報 (17)

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

Benfica have increased their bid to sign Barcelona goalkeeper Jasper Cillessen to €15m, according to Portuguese outlet Record.

Barca reportedly turned down Benfica's initial offer of €12m for the keeper, but according to Record Benfica executives will travel to Barcelona to have a meeting to seal the deal. Cillessen, 30, has also been linked with Porto and Valencia.

Manchester United are interested in Newcastle’s young midfielder Sean Longstaff, Sky Sports News understands.

United have made initial inquiries about the 21-year- old. Ole Gunnar Solskjaer is keen on adding young, home-grown talent during this window as he looks to rebuild the squad.

Juventus and Inter Milan are both interested in signing Manchester United’ Alexis Sanchez this summer, according to Sky in Italy.

Sanchez’s representative Fernando Felicevich has met with both Juve sporting director Fabio Paratici and Inter technical director Piero Ausilio, Sky in Italy are reporting.